凍撚水！！

頭先係尖沙嘴一間茶餐廳食飯，個伙記一邊放低杯嘢飲係我後面張檯，一邊大聲嗌：「凍撚水！」

唔知係一時口快講錯嘢定係講笑

定還是真係凍撚水

佢點知你後面係隻狗?

所以懷疑佢講笑

以後唔知係幫襯定唔幫襯好

其實冇乜野，通常係用手r幾下j, 手指了一了龜頭尿跡。個fd 個話拎碌尻出黎好老尷

咁都唔使咁光明正大，講曬俾所有人聽

據聞快餐店員工都有對策

係街度偷聽到休息中的員工話「點蟲蟲 蟲蟲飛」

得罪食肆員工真係制唔過